# Využití rozšířené reality a rozpoznávání objektů pro výuku #

Tento projekt byl vytvořen v rámci projektu SMAP 2020.

- Důležité kódy jsou ve složce Assets/Scripts

### Jak spustit? ###

- Nainstalovat Unity 2020.1.8f1
- Otevřít projekt